我娘親幫我買錯打

我本身想買Google Play卡既
但我娘親幫我買錯蘋果既返黎
有冇巴絲打有用
內有儲值$1300

幾錢賣

1100

有冇拎條30cm法式麵包打鳩佢？

300幫你收

301$

500即走

600fast trade

樓主父親看見其暴行並馬上加以阻止

咁多位，唔好咁啦，雖然我都知道有某部份鋪頭既價錢仲要比我低些小

本身我娘親佢，幫我買過幾次，都買岩架，唔知點解佢咁次搞左單咁既野出黎，我全屋人都冇人用蘋果機

最多有意既話，我再略略平多DD都冇問題既

700

咁你唔爭在跌$1300比我丫嘛
講得咁口響

最小1000

試下係用黎係line或wechat叫雞

咪搞

$900-1000都可以諗諗既
$700好似略嫌偏低左些小啵

750

有冇試下去其他地方賣
連登壓價壓到仆街

呢啲傻閪總係會衝出嚟柒

$2000 同你收左佢 ，上我屋企交收

去dcfever 放啦

你係連登賣野預撚左架啦

預你老母，平成300水放仲要比你地班仆街當狗撚？

我屌你老母洗唔撚洗下下講老母，你老母臭西

唔好係連登放 實壓你價

$800 幫你要
留tg

樓主去吓其他台賣啦

其實樓主去返買果度話用唔到個code 叫佢退款就得

去肥花揾d水魚放分分鐘有賺

樓主我可以收

但要面交我用iphone真係入到數先比錢ok?

係咪賣黑code

有冇搵麵包打鳩你老母臭閪?

1000 要

當然冇問題

留Tg

$950面交
入到既即比錢
OK既請聯絡
tg: superon9999

on9仔要老母幫手買卡

咪就係

已經Hi左你

你呢種仆街唔屌埋你老母我條氣唔撚順

＄3000叫你老母上嚟我屋企交收

jk2017

留翻黎itunes租戲睇好過啦

1000 ok 入到無問題即pay

買部iphone用左佢

睇黎ching跌唔小，幾時跌d俾細佬我

有意要 請tg me :jk2017

1301

ok pm me